世上最無條件的奉獻，是課金俾人上樓結婚+扑野+生BB

不求回報，默默付出（課patreon）

如果咁樣都唔叫愛同互相扶持，我都唔知咩先叫

呢種行為，是我一生人入面見過最無私，最偉大的行為

連登仔+毒撚們自瀆所射出的精不是精，而是堅貞

咁能堅貞，你話抗爭有乜可能會失敗？

香港人加油！（加油繼續課patreon）

收到風ｃｈｉｎｇ你都課咗唔少

冇啦 我比佢打完就開始反她了
依家追討緊佢唔再出相啲錢